Restart後黑mon

話說砌機之後裝埋windows同driver
裝driver果陣覺得唔對路
有時restart之後就黑mon 要手機關機
不過冇理到

去到今日 玩完game之後想重開
發現禁左重開之後
佢就關windows之後reboot
但係入唔到 windows
mon同mouse都冇signal 但係風扇果D就轉緊

等左半粒中都係甘
有冇人知咩事

唔知

Btw 甘你老母

Btw黑mon係入load緊入window先黑mon
定係全程黑mon

或者咁問

係唔係次次開機都入得到bios（見到底板logo）？

全程黑左
部機好似空轉咁

有無spec睇下

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI X470 GAMING PRO CARBON
價錢：$1,299

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,400

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$690

1 x ASRock Phantom Gaming X Radeon RX570 8GB GDDR5 OC
價錢：$1,299

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox MB500 TUF Gaming Edition
價錢：$635

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,220